［未fc］有wiz*one係韓國見到iz*one成員

上面條link純粹係訪問iz*one經理人既短片
利申：啲相入面既殘體字唔關我事
希望係真啦 見到佢地仲有心情行街去打機都冇咁擔心
好好休息 等你們回歸喔❤️

我選擇相信

唔通答你NO咩

Ok la
無嘢撈咪打下機hea下 有幾出奇

去網吧都幾能危險

咁就咸到發抖 白能痴

早兩晚先同娜b玩完跑online黎..

我同IZONE既關係就好似朋友咁
笑乜春阿

yes 我係間網吧做網管

我早2晚玩完佢豆豆

個日我旅行去網吧，佢地坐係我隔離玩賽爾號

呢排食左春藥？

haha

壓力很大...

大陸佬d野邊可信=.=

我見到好多Iz*one廣告都未下架

買黎篤自己賓周幻想被佢地錫

她們只是個孩子啊!

挑釁？

下 唔係=-=

p到英妹岩岩出世咁=.=

救能命

癲完未呀